做咗10年和理非大家可唔可以做一日勇武

唔使一日三個鐘就得

我淨係想啲手足安全返嚟

別無所求

可唔可以求下大家即刻出尖沙咀

我已經唔想理啲咩士氣 贏同輸都冇所謂

我淨係想佢哋安安全全咁返嚟

大家要贏一齊贏要輸一齊輸

我係懦夫，我係廢柴，我係垃圾
我願意向你地下跪
我只想你地出黎救人
我唔諗輸贏
我唔想佢地死..

唔好再叫佢地加油
唔好再係fb憤怒
唔好再天滅xx，天佑xx
天都唔會幫我地
呢個世界都無死亡筆記
面對現實啦香港人

大家仲係香港人 一齊出尖沙咀

我淨係想要一條橋

有咩方法可以救晒佢哋出嚟

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價啊！

唔好發夢喇
臨時臨急唔會突然變到勇武

係，如果想無哂香港人就算
以後唔再上街

8點見到就見

咁可唔可以同我着晒黑衫一齊行

帶埋面罩 上訴成功唔係同我浪費呢個機會呀

出黎會出黎 但唔好妄想有機會攻強

我都唔知

我會試吓

每個人都唔好睇死自己

就好似肥婆咁樣

7點鐘 TST

各區開花啲狗根本唔理 分散唔到警力 仲會阻埋自己人入去

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

十萬個、百萬個出去，佢就拉唔晒你

出車，過海先

香港人返工都可以飛天遁地出過尖沙咀應該唔係好難